拜登真係老人痴呆

佢老婆都頂佢唔順

呢條友都係一個笑話

如果佢做總統，美國一定衰落

真係傻鳩先會簡

唔計政見 拜登幾有總統相

投佢嘅左仔就係想美國衰落
但大媒體同背後班建制就只係利用佢地張選票

全盛時期係嘅,但唔係已有老人痴呆嘅佢

選中佢做總統真係世界玩完鳥
香港人同維以人從此消失

當然唔計政見啦，只計政見佢輸撚左好耐

計樣咪又多件力架馬杜魯多呢咁既廢柴